黃大仙 最新資訊

鳳德公園有八架龜車
如果走入龍翔道，就進行包圍

各位手足請留意
fact checked 18:22
香港人，反抗！

推

1

2

3

4

5

6

蒲崗村道天橋好撚多狗，手足小心

7

8

9

10

現場係咪唔太多人

Push

純文字討論?

狗既對家比料 利申 返緊工

18:30 龍翔道黃大仙段
聚集人群：無
路障：無
狗隻：無